突發，將軍澳隧道封撚咗

啱啱經隧道出將軍澳，見到對面線封曬冇車行
有好多部消防車
有冇人知咩事？

又出事

隧道封左

咁大鑊

屌你有入冇出

上順利

ZOMBIE

你知道太多啦

有無見到華仔先

放工

諗起條傻鳩大嗌我係黑警乜乜乜

總之下次見到封隧道就掉頭走